Title: Still Corners - Berlin Lovers
Date: 2013-04-04 10:24
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: music, stillcorners
Slug: still-corners-berlin-lovers

![berlinlovers]({static}/images/berlinlovers.jpg)

Meiner Meinung nach ist das Sujet "Teenager Lovestories, untermalt mit
Dreampop" völlig unterbewertet. Naja. Ich versuche es mit diesem Video
wieder rauszureißen...

{% youtube hCD9g1pH6BA %}

